【華明邨毒狗】大埔CID再陪 勁索勁靚女狗主 返現場調查

粉嶺華明邨發生連環毒狗案，至少4隻居民所養犬隻死亡。警方高度重視案件，交大埔警區刑事偵緝隊第五隊跟進調查，多名探員今早9時許陪同兩名狗主，當中包括9歲半松鼠狗「安力史」的狗主余小姐，再在華明邨內協助調查蒐證，並沿著平日放狗路線步行。其間在禮明樓對開花槽發現被放置的食物，但未有撿走化驗，眾人在邨內逗留約一小時後離開。

個狗主好靚女

靚女狗主: 警方高度重視案件
毒撚狗主: 警方:「屌, 阻住我收工, 快快手 close file」

正
又有眼耳口鼻又盛

一模一樣

D狗主動食，入咩罪??

多咗幾隻警狗，賺啦

猶差：小姐同我去旺角警署口供房

女主人放狗圖

好想安慰下余小姐